dklm呢個垃圾飯夠膽死收我51蚊

狗糧

肉都冇嚿

開名啦屌

你又夠膽俾先好野

真係燥，一隻蛋半條都唔知有無青瓜，豆潤咁撚少肉碎，早知食第二間都無咁嬲

有冇嘢飲？

無 野飲仲要單點

好癲
想知邊間咁有勇氣

俾1隻蛋已經算有良心

小王

50蚊

去美心食45好似係

ching你呢個仲誇張

唔睇清楚先入去
仲衰過茶木

幾正咁喎

咁我寧願食哩個都好過你果個

都差無撚幾

55$

至少隻蛋同腸都係即煎
煎蛋撈飯係人間美食

好過樓主果種所謂肉燥飯
感覺冷冰冰